MACBOOK docking經驗者入

手上有一個v 牌既 7合1 docking用左約半年

只用作 100mb 上網

電腦升上Big Sur系統後，網絡速度經常不穩定
轉番wifi上網就完全無事

它不穩時引起兩個現象：
Netflix間中斷線不能重連
滑鼠間中反應卡卡的

有無貴d但高質穩定既network port?
官方會較穩定？

定係以後都用wifi算了😃

我都用緊同你一樣
冇事喎